有冇絲打用開避孕貼?

平時都有戴開套既

但係個個月臨近月經又未到既時候 女朋友就會開始極焦慮

所以我諗緊用多個保障下

打針就驚佢痛

查資料發有避孕貼呢回事 唔知有冇人都用緊?覺得點?

好似要keep住貼

我睇過就4星期咁計

頭3星期 每星期第一日換一次 一次貼一星期
第4星期就唔貼等佢嚟

戴套反而極焦慮係咩原因?太安全?

因為每次一開波 都習慣左嚟幾下 再戴
係我衰既

佢好抗拒有細路仔唔想生 所以次次都先好驚

一盒幾錢？有幾多塊？

Btw,好似話外國有意外死亡既case

既危險又冇意思嘅壞習慣 戒左佢啦

唔食藥？

打支針有幾痛

會的
努力緊

係有時忍唔住先嚟左兩下

探究下嘛

如果無計 可能都係去打針

好似一盒百幾左右

食藥啦
利申食左1年